垃圾銀行Citibank

我屌你老母
開間銀行咁撚度宿執撚柒左佢啦

why

喺大學追撚住人叫人申請信用卡
由一棟教學樓追到另一棟
見住個學生係咁話唔洗都繼續追

做野手法西撚到咁真係戇鳩到我咁先會用Citibank

下 好好喎

Cheap到要請打手上連登

用左4年冇咩感覺